談暫委法官李紹豪判警暴受害人未能證明曾遭警員在警車內辱罵及毆打裁定敗訴

1)愛國者
2)與文員法官吳重儀同期獲委任

李紹豪

李紹豪於一九六八年在香港出生。一九九一年及一九九二年在香港大學分別取得法學士學位及法學專業證書。一九九六年在英國倫敦大學取得法律碩士學位。二○○六年在清華大學與香港大學專業進修學院取得中國法學專業第二學士學位。二○一二年在香港中文大學取得文學碩士學位。二○一一年在Centre for Effective Dispute Resolution取得認可的調解員資格。二○一三年在香港調解資歷評審協會取得認可的綜合調解員資格。一九九二年在香港獲大律師資格。一九九三年起私人執業。
--------------------------------------------------------------------------------

去年十二月，立法會民主派議員區諾軒因選舉之前「選舉主任犯錯」，被法庭褫奪議員資格；今年四月，又因當議員時曾以擴音器與黑警說話，被法庭判定為「聲音襲警」，聞判慘然說道：「法治害我。」他錯了。香港哪裏還有法治。

今日香港的法庭，已變成政治法庭，判詞往往有如效忠於黨的誓詞。二零一四年六月，裁判官李紹豪稱讚被告倪志榮持五星旗打傷反暴政者，說他「關懷社會」。

-----------------------------------------------------------------------------------------------------
社民連副主席周諾恆、社民連成員黃永志、社運人士梁穎禮，以及註冊社工周振宇，在 2014 年反新界東北撥款的示威中被捕，其後各人指控警方在拘捕期間，把他們帶上警車毆打，入稟區域法院向警務處處長索償合共近 90 萬元。暫委法官李紹豪今（19 日）頒下判詞，指警員使用合理武力，原告人亦未能證明曾遭警員在警車內辱罵及毆打，裁定他們敗訴，並要向警方支付訟
費。

警員當日是合法拘捕 4 名原告，並已向他們解釋拘捕原因。在押送過程中，警員使用合理武力，原告人亦未能證明曾遭警員在警車內辱罵及毆打。法官終裁定他們敗訴，並須向警方支付訟費
---------------------------------------------------------------------------------------------

必須解散警隊

裁判官李紹豪稱讚被告倪志榮持五星旗打傷反暴政者，
說他「關懷社會」

咪同吹奏藍絲斬人刀手高尚情操的法官同一口吻

解散埋已有法官團隊

重建香港司法體系

紅到仆街

Maybe共剷黨員

李紹豪同期有三大紅官莫子聰,吳重儀,香淑嫻

只講較少人知的莫子聰

女空姐遭警魔掩口至呼吸困難,自然反應下咬傷警員,莫子聰裁判官話情況嚴重要判兩個月
但閉路影到女示威者遭警員推跌,警員壓到女受害人斷肋骨,莫子聰裁判官堅稱係意外

好多時大家跌左係咩證據質素不足故此覺得法院放警魔合法
但點解香港mag court判異見人士係另一套標準

香港警魔有cam但故意唔呈堂靠口up
而仲有部分呈堂影片明顯遭剪接,但doj同黨狗法院竟然接受

而且警魔的口供充滿矛盾而依然判異見者監

k

借個位 立會事實處

被制裁時 唔好哭